集氣投訴極藍絲教師藍X寶

呢個藍絲老屍同何君妖極老友，經常一齊食飯吹水
依家教嘉頓山弱智學校
好自豪話君妖同左報仲加封過佢做霸氣姐
唔該大家幫手向教育局投訴